{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Dita",
			"lastName": "Charanzov\u00e1",
			"email": "dita.charanzova@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DMER",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45506",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75506",
			"twitter": "Dita"
		},
		{
			"firstName": "Martina",
			"lastName": "Dlabajov\u00e1",
			"email": "martina.dlabajova@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-ZA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45857",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75857",
			"twitter": "Martina"
		},
		{
			"firstName": "Petr",
			"lastName": "Je\u017eek",
			"email": "petr.jezek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45415",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75415",
			"twitter": "Petr"
		},
		{
			"firstName": "Jan",
			"lastName": "Keller",
			"email": "jan.keller@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45425",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75425",
			"twitter": "Jan"
		},
		{
			"firstName": "Jarom\u00edr",
			"lastName": "Kohl\u00ed\u010dek",
			"email": "jaromir.kohlicek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45907",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75907",
			"twitter": "Jarom\u00edr"
		},
		{
			"firstName": "Kate\u0159ina",
			"lastName": "Kone\u010dn\u00e1",
			"email": "katerina.konecna@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45168",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75168",
			"twitter": "Kate\u0159ina"
		},
		{
			"firstName": "Ji\u0159\u00ed",
			"lastName": "Ma\u0161t\u00e1lka",
			"email": "jiri.mastalka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-RU",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45905",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75905",
			"twitter": "Ji\u0159\u00ed"
		},
		{
			"firstName": "Angelika",
			"lastName": "Niebler",
			"email": "angelika.niebler@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DARP",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45390",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75390",
			"twitter": "Angelika"
		},
		{
			"firstName": "Emilian",
			"lastName": "Pavel",
			"email": "emilian.pavel@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IL",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45844",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75844",
			"twitter": "Emilian"
		},
		{
			"firstName": "Marek",
			"lastName": "Plura",
			"email": "marek.plura@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45712",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75712",
			"twitter": "Marek"
		},
		{
			"firstName": "Pavel",
			"lastName": "Poc",
			"email": "pavel.poc@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45411",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75411",
			"twitter": "Pavel"
		},
		{
			"firstName": "Tomasz Piotr",
			"lastName": "Por\u0119ba",
			"email": "tomasz.poreba@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY\r\nDCAM",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45866",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75866",
			"twitter": "Tomasz Piotr"
		},
		{
			"firstName": "Giancarlo",
			"lastName": "Scotta'",
			"email": "giancarlo.scotta@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IQ",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45278",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75278",
			"twitter": "Giancarlo"
		},
		{
			"firstName": "Monika",
			"lastName": "Smolkov\u00e1",
			"email": "monika.smolkova@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45483",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75483",
			"twitter": "Monika"
		},
		{
			"firstName": "Joachim",
			"lastName": "Starbatty",
			"email": "joachim.starbatty@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45354",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75354",
			"twitter": "Joachim"
		},
		{
			"firstName": "Richard",
			"lastName": "Sul\u00edk",
			"email": "richard.sulik@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DANZ",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45381",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75381",
			"twitter": "Richard"
		},
		{
			"firstName": "Indrek",
			"lastName": "Tarand",
			"email": "indrek.tarand@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DAND",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45401",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75401",
			"twitter": "Indrek"
		},
		{
			"firstName": "Estefan\u00eda",
			"lastName": "Torres Mart\u00ednez",
			"email": "estefania.torresmartinez@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45202",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75202",
			"twitter": "Estefan\u00eda"
		},
		{
			"firstName": "Anna",
			"lastName": "Z\u00e1borsk\u00e1",
			"email": "anna.zaborska@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45923",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75923",
			"twitter": "Anna"
		},
		{
			"firstName": "Flavio",
			"lastName": "Zanonato",
			"email": "flavio.zanonato@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45363",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75363",
			"twitter": "Flavio"
		}
	]
}