{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Biljana",
			"lastName": "Borzan",
			"email": "biljana.borzan@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45932",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75932"
		},
		{
			"firstName": "Ivan",
			"lastName": "Jakov\u010di\u0107",
			"email": "ivan.jakovcic@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45639",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75639"
		},
		{
			"firstName": "Ivana",
			"lastName": "Maleti\u0107",
			"email": "ivana.maletic@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45734",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75734"
		},
		{
			"firstName": "Morten Helveg",
			"lastName": "Petersen",
			"email": "mortenhelveg.petersen@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45683",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75683"
		},
		{
			"firstName": "Pina",
			"lastName": "Picierno",
			"email": "giuseppina.picierno@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45229",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75229"
		},
		{
			"firstName": "Emil",
			"lastName": "Radev",
			"email": "emil.radev@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45189",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75189"
		},
		{
			"firstName": "Birgit",
			"lastName": "Sippel",
			"email": "birgit.sippel@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DMAS",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45559",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75559"
		},
		{
			"firstName": "Theodor Dumitru",
			"lastName": "Stolojan",
			"email": "theodordumitru.stolojan@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45670",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75670"
		},
		{
			"firstName": "Patrizia",
			"lastName": "Toia",
			"email": "patrizia.toia@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45127",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75127"
		},
		{
			"firstName": "Ivica",
			"lastName": "Toli\u0107",
			"email": "ivica.tolic@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45955",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75955"
		},
		{
			"firstName": "Stanis\u0142aw",
			"lastName": "\u017b\u00f3\u0142tek",
			"email": "stanislawjozef.zoltek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45603",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75603"
		}
	]
}