{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Zolt\u00e1n",
			"lastName": "Balcz\u00f3",
			"email": "zoltan.balczo@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45234",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75234",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Andrea",
			"lastName": "Bocskor",
			"email": "andrea.bocskor@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45829",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75829",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Andor",
			"lastName": "Deli",
			"email": "andor.deli@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45360",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75360",
			"twitter": "@andordeli"
		},
		{
			"firstName": "Tam\u00e1s",
			"lastName": "Deutsch",
			"email": "tamas.deutsch@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IL",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45156",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75156",
			"twitter": "@dajcstomi"
		},
		{
			"firstName": "Norbert",
			"lastName": "Erd\u0151s",
			"email": "norbert.erdos@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DASE",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45716",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75716",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Kinga",
			"lastName": "G\u00e1l",
			"email": "kinga.gal@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45599",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75599",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Andr\u00e1s",
			"lastName": "Gy\u00fcrk",
			"email": "andras.gyurk@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DARP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45727",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75727",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Gy\u00f6rgy",
			"lastName": "H\u00f6lv\u00e9nyi",
			"email": "gyorgy.holvenyi@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45197",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75197",
			"twitter": "@HolvenyiGyorgy"
		},
		{
			"firstName": "L\u00edvia",
			"lastName": "J\u00e1r\u00f3ka",
			"email": "livia.jaroka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45544",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75544",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Benedek",
			"lastName": "J\u00e1vor",
			"email": "benedek.javor@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45573",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75573",
			"twitter": "@javorbenedek"
		},
		{
			"firstName": "\u00c1d\u00e1m",
			"lastName": "K\u00f3sa",
			"email": "adam.kosa@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45208",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75208",
			"twitter": "@adamkosamep"
		},
		{
			"firstName": "B\u00e9la",
			"lastName": "Kov\u00e1cs",
			"email": "bela.kovacs@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45789",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75789",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Tam\u00e1s",
			"lastName": "Meszerics",
			"email": "tamas.meszerics@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-RU",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45280",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75280",
			"twitter": "@MeszericsT"
		},
		{
			"firstName": "Csaba",
			"lastName": "Moln\u00e1r",
			"email": "csaba.molnar@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DASE",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45571",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75571",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Krisztina",
			"lastName": "Morvai",
			"email": "krisztina.morvai@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DKOR",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45786",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75786",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "P\u00e9ter",
			"lastName": "Niederm\u00fcller",
			"email": "peter.niedermueller@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IL",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45468",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75468",
			"twitter": "@niedermullermep"
		},
		{
			"firstName": "Gy\u00f6rgy",
			"lastName": "Sch\u00f6pflin",
			"email": "gyorgy.schopflin@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45884",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75884",
			"twitter": "@schopflinMEP"
		},
		{
			"firstName": "J\u00f3zsef",
			"lastName": "Sz\u00e1jer",
			"email": "jozsef.szajer@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45871",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75871",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Tibor",
			"lastName": "Szanyi",
			"email": "tibor.szanyi@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45284",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75284",
			"twitter": "@szanyitibor"
		},
		{
			"firstName": "L\u00e1szl\u00f3",
			"lastName": "T\u0151k\u00e9s",
			"email": "laszlo.tokes@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSEE",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45801",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75801",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Istv\u00e1n",
			"lastName": "Ujhelyi",
			"email": "istvan.ujhelyi@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45649",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75649",
			"twitter": ""
		}
	]
}