{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Laima Liucija",
			"lastName": "Andrikien\u0117",
			"email": "laimaliucija.andrikiene@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45550",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 77550",
			"twitter": "@andrikiene"
		},
		{
			"firstName": "Petras",
			"lastName": "Au\u0161trevi\u010dius",
			"email": "petras.austrevicius@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-AF",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45611",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75611",
			"twitter": "@petras_petras"
		},
		{
			"firstName": "Zigmantas",
			"lastName": "Bal\u010dytis",
			"email": "zigmantas.balcytis@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45427",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75427",
			"twitter": "@balcytis"
		},
		{
			"firstName": "Vilija",
			"lastName": "Blinkevi\u010di\u016bt\u0117",
			"email": "vilija.blinkeviciute@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45428",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75428",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Antanas",
			"lastName": "Guoga",
			"email": "antanas.guoga@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45522",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75522",
			"twitter": "@TonyGuoga"
		},
		{
			"firstName": "Valentinas",
			"lastName": "Mazuronis",
			"email": "valentinas.mazuronis@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA\nD-US",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45255",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75255",
			"twitter": "@valentinasmazu1"
		},
		{
			"firstName": "Rolandas",
			"lastName": "Paksas",
			"email": "rolandas.paksas@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DEEA\nDSCA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45671",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75671",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Bronis",
			"lastName": "Rop\u0117",
			"email": "bronis.rope@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD\nD-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45384",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75384",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Algirdas",
			"lastName": "Saudargas",
			"email": "algirdas.saudargas@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45272",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75272",
			"twitter": "@Saudargas"
		},
		{
			"firstName": "Valdemar",
			"lastName": "Toma\u0161evski",
			"email": "valdemar.tomasevski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45698",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75698",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Viktor",
			"lastName": "Uspaskich",
			"email": "viktor.uspaskich@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45339",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75339",
			"twitter": "@ViktorUspaskich"
		}
	]
}