{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Micha\u0142",
			"lastName": "Boni",
			"email": "michal.boni@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45451",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75451",
			"twitter": "Micha\u0142"
		},
		{
			"firstName": "Jerzy",
			"lastName": "Buzek",
			"email": "jerzy.buzek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45631",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75631",
			"twitter": "Jerzy"
		},
		{
			"firstName": "Ryszard",
			"lastName": "Czarnecki",
			"email": "ryszard.czarnecki@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45441",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75441",
			"twitter": "Ryszard"
		},
		{
			"firstName": "Edward",
			"lastName": "Czesak",
			"email": "edward.czesak@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45210",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75210",
			"twitter": "Edward"
		},
		{
			"firstName": "Anna El\u017cbieta",
			"lastName": "Fotyga",
			"email": "anna.fotyga@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45356",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75356",
			"twitter": "Anna El\u017cbieta"
		},
		{
			"firstName": "Lidia Joanna",
			"lastName": "Geringer De Oedenberg",
			"email": "lidiajoanna.geringerdeoedenberg@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45809",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75809",
			"twitter": "Lidia Joanna"
		},
		{
			"firstName": "Adam",
			"lastName": "Gierek",
			"email": "adam.gierek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45781",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75781",
			"twitter": "Adam"
		},
		{
			"firstName": "Beata",
			"lastName": "Gosiewska",
			"email": "beata.gosiewska@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45799",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75799",
			"twitter": "Beata"
		},
		{
			"firstName": "Andrzej",
			"lastName": "Grzyb",
			"email": "andrzej.grzyb@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45185",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75185",
			"twitter": "Andrzej"
		},
		{
			"firstName": "Krzysztof",
			"lastName": "Hetman",
			"email": "krzysztof.hetman@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45767",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75767",
			"twitter": "Krzysztof"
		},
		{
			"firstName": "Czes\u0142aw",
			"lastName": "Hoc",
			"email": "czeslaw.hoc@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45864",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75864",
			"twitter": "Czes\u0142aw"
		},
		{
			"firstName": "Danuta Maria",
			"lastName": "H\u00fcbner",
			"email": "danuta.huebner@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45192",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75192",
			"twitter": "Danuta Maria"
		},
		{
			"firstName": "Robert Jaros\u0142aw",
			"lastName": "Iwaszkiewicz",
			"email": "robertjaroslaw.iwaszkiewicz@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45577",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75577",
			"twitter": "Robert Jaros\u0142aw"
		},
		{
			"firstName": "Danuta",
			"lastName": "Jaz\u0142owiecka",
			"email": "danuta.jazlowiecka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CN",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45196",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75196",
			"twitter": "Danuta"
		},
		{
			"firstName": "Marek",
			"lastName": "Jurek",
			"email": "marek.jurek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DPAP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45239",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75239",
			"twitter": "Marek"
		},
		{
			"firstName": "Jaros\u0142aw",
			"lastName": "Kalinowski",
			"email": "jaroslaw.kalinowski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45203",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75203",
			"twitter": "Jaros\u0142aw"
		},
		{
			"firstName": "Karol",
			"lastName": "Karski",
			"email": "karol.karski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45663",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 77663",
			"twitter": "Karol"
		},
		{
			"firstName": "S\u0142awomir",
			"lastName": "K\u0142osowski",
			"email": "slawomir.klosowski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45357",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75357",
			"twitter": "S\u0142awomir"
		},
		{
			"firstName": "Agnieszka",
			"lastName": "Koz\u0142owska-Rajewicz",
			"email": "agnieszka.kozlowska-rajewicz@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45420",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75420",
			"twitter": "Agnieszka"
		},
		{
			"firstName": "Zdzis\u0142aw",
			"lastName": "Krasnod\u0119bski",
			"email": "zdzislaw.krasnodebski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45510",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75510",
			"twitter": "Zdzis\u0142aw"
		},
		{
			"firstName": "Urszula",
			"lastName": "Krupa",
			"email": "urszula.krupa@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAS",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45802",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75802",
			"twitter": "Urszula"
		},
		{
			"firstName": "Barbara",
			"lastName": "Kudrycka",
			"email": "barbara.kudrycka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-JP",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45519",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75519",
			"twitter": "Barbara"
		},
		{
			"firstName": "Zbigniew",
			"lastName": "Ku\u017amiuk",
			"email": "zbigniew.kuzmiuk@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-RU",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45564",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75564",
			"twitter": "Zbigniew"
		},
		{
			"firstName": "Ryszard Antoni",
			"lastName": "Legutko",
			"email": "ryszardantoni.legutko@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DMER",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45722",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75722",
			"twitter": "Ryszard Antoni"
		},
		{
			"firstName": "Janusz",
			"lastName": "Lewandowski",
			"email": "janusz.lewandowski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IR",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45242",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75242",
			"twitter": "Janusz"
		},
		{
			"firstName": "Bogus\u0142aw",
			"lastName": "Liberadzki",
			"email": "boguslaw.liberadzki@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45423",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75423",
			"twitter": "Bogus\u0142aw"
		},
		{
			"firstName": "El\u017cbieta Katarzyna",
			"lastName": "\u0141ukacijewska",
			"email": "elzbieta.lukacijewska@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DANZ",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45329",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75329",
			"twitter": "El\u017cbieta Katarzyna"
		},
		{
			"firstName": "Krystyna",
			"lastName": "\u0141ybacka",
			"email": "krystyna.lybacka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-RU",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45150",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75150",
			"twitter": "Krystyna"
		},
		{
			"firstName": "Micha\u0142",
			"lastName": "Marusik",
			"email": "michal.marusik@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45368",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75368",
			"twitter": "Micha\u0142"
		},
		{
			"firstName": "Patrick",
			"lastName": "O'flynn",
			"email": "patrick.oflynn@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45337",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75337",
			"twitter": "Patrick"
		},
		{
			"firstName": "Younous",
			"lastName": "Omarjee",
			"email": "younous.omarjee@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45643",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75643",
			"twitter": "Younous"
		},
		{
			"firstName": "Tonino",
			"lastName": "Picula",
			"email": "tonino.picula@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSEE",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45948",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75948",
			"twitter": "Tonino"
		},
		{
			"firstName": "Jo\u00e3o",
			"lastName": "Pimenta Lopes",
			"email": "joao.pimentalopes@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BR",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45465",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75465",
			"twitter": "Jo\u00e3o"
		},
		{
			"firstName": "Georgi",
			"lastName": "Pirinski",
			"email": "georgi.pirinski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45254",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75254",
			"twitter": "Georgi"
		},
		{
			"firstName": "Julia",
			"lastName": "Pitera",
			"email": "julia.pitera@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DEEA\r\nD-BY",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45386",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75386",
			"twitter": "Julia"
		},
		{
			"firstName": "R\u0103zvan",
			"lastName": "Popa",
			"email": "razvan.popa@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45679",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75679",
			"twitter": "R\u0103zvan"
		},
		{
			"firstName": "Bronis",
			"lastName": "Rop\u0117",
			"email": "bronis.rope@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD\r\nD-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45384",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75384",
			"twitter": "Bronis"
		},
		{
			"firstName": "Judith",
			"lastName": "Sargentini",
			"email": "judith.sargentini@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-ZA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45881",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75881",
			"twitter": "Judith"
		},
		{
			"firstName": "Ricardo",
			"lastName": "Serr\u00e3o Santos",
			"email": "ricardo.serraosantos@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45655",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75655",
			"twitter": "Ricardo"
		},
		{
			"firstName": "Martin",
			"lastName": "Sonneborn",
			"email": "martin.sonneborn@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DKOR",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45756",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75756",
			"twitter": "Martin"
		},
		{
			"firstName": "J\u00f3zsef",
			"lastName": "Sz\u00e1jer",
			"email": "jozsef.szajer@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45871",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75871",
			"twitter": "J\u00f3zsef"
		},
		{
			"firstName": "Eleni",
			"lastName": "Theocharous",
			"email": "eleni.theocharous@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45293",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75293",
			"twitter": "Eleni"
		},
		{
			"firstName": "Mihai",
			"lastName": "\u0162urcanu",
			"email": "mihai.turcanu@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45865",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75865",
			"twitter": "Mihai"
		},
		{
			"firstName": "Elissavet",
			"lastName": "Vozemberg-Vrionidi",
			"email": "elissavet.vozemberg@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45232",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75232",
			"twitter": "Elissavet"
		},
		{
			"firstName": "Renate",
			"lastName": "Weber",
			"email": "renate.weber@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45849",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75849",
			"twitter": "Renate"
		},
		{
			"firstName": "Hermann",
			"lastName": "Winkler",
			"email": "hermann.winkler@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45306",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75306",
			"twitter": "Hermann"
		},
		{
			"firstName": "Sotirios",
			"lastName": "Zarianopoulos",
			"email": "sotirios.zarianopoulos@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45112",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75112",
			"twitter": "Sotirios"
		},
		{
			"firstName": "Bogdan Andrzej",
			"lastName": "Zdrojewski",
			"email": "bogdan.zdrojewski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45251",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75251",
			"twitter": "Bogdan Andrzej"
		},
		{
			"firstName": "Gabriele",
			"lastName": "Zimmer",
			"email": "gabriele.zimmer@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-MD",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45101",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75101",
			"twitter": "Gabriele"
		},
		{
			"firstName": "Maria Gabriela",
			"lastName": "Zoan\u0103",
			"email": "mariagabriela.zoana@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DARP",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45808",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75808",
			"twitter": "Maria Gabriela"
		},
		{
			"firstName": "Marco",
			"lastName": "Zullo",
			"email": "marco.zullo@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45348",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75348",
			"twitter": "Marco"
		}
	]
}