{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Lars",
			"lastName": "Adaktusson",
			"email": "lars.adaktusson@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-AF",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45155",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75155",
			"twitter": "Lars"
		},
		{
			"firstName": "Max",
			"lastName": "Andersson",
			"email": "max.andersson@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45457",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75457",
			"twitter": "Max"
		},
		{
			"firstName": "Malin",
			"lastName": "Bj\u00f6rk",
			"email": "malin.bjork@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IN",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45374",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75374",
			"twitter": "Malin"
		},
		{
			"firstName": "Anna Maria",
			"lastName": "Corazza Bildt",
			"email": "annamaria.corazzabildt@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-UA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45128",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75128",
			"twitter": "Anna Maria"
		},
		{
			"firstName": "Jakop",
			"lastName": "Dalunde",
			"email": "jakop.dalunde@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45752",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75752",
			"twitter": "Jakop"
		},
		{
			"firstName": "Linn\u00e9a",
			"lastName": "Engstr\u00f6m",
			"email": "linnea.engstrom@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45394",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75394",
			"twitter": "Linn\u00e9a"
		},
		{
			"firstName": "Fredrick",
			"lastName": "Federley",
			"email": "fredrick.federley@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DPAP",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45867",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75867",
			"twitter": "Fredrick"
		},
		{
			"firstName": "Christofer",
			"lastName": "Fjellner",
			"email": "christofer.fjellner@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45536",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75536",
			"twitter": "Christofer"
		},
		{
			"firstName": "Aleksander",
			"lastName": "Gabelic",
			"email": "aleksander.gabelic@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45827",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75827",
			"twitter": "Aleksander"
		},
		{
			"firstName": "Jytte",
			"lastName": "Guteland",
			"email": "jytte.guteland@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IR",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45694",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75694",
			"twitter": "Jytte"
		},
		{
			"firstName": "Anna",
			"lastName": "Hedh",
			"email": "anna.hedh@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DEEA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45527",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75527",
			"twitter": "Anna"
		},
		{
			"firstName": "Gunnar",
			"lastName": "H\u00f6kmark",
			"email": "gunnar.hokmark@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45822",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75822",
			"twitter": "Gunnar"
		},
		{
			"firstName": "Olle",
			"lastName": "Ludvigsson",
			"email": "olle.ludvigsson@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45442",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75442",
			"twitter": "Olle"
		},
		{
			"firstName": "Peter",
			"lastName": "Lundgren",
			"email": "peter.lundgren@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US\r\nD-CA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45673",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75673",
			"twitter": "Peter"
		},
		{
			"firstName": "Ji\u0159\u00ed",
			"lastName": "Posp\u00ed\u0161il",
			"email": "jiri.pospisil@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IR",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45586",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75586",
			"twitter": "Ji\u0159\u00ed"
		},
		{
			"firstName": "Molly",
			"lastName": "Scott Cato",
			"email": "molly.scottcato@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DMER",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45737",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75737",
			"twitter": "Molly"
		},
		{
			"firstName": "Kazimierz Micha\u0142",
			"lastName": "Ujazdowski",
			"email": "kazimierzmichal.ujazdowski@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-BY",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45247",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75247",
			"twitter": "Kazimierz Micha\u0142"
		},
		{
			"firstName": "Adina-Ioana",
			"lastName": "V\u0103lean",
			"email": "adinaioana.valean@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-US",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45861",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75861",
			"twitter": "Adina-Ioana"
		},
		{
			"firstName": "Rainer",
			"lastName": "Wieland",
			"email": "rainer.wieland@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 47545",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75545",
			"twitter": "Rainer"
		},
		{
			"firstName": "Lieve",
			"lastName": "Wierinck",
			"email": "lieve.wierinck@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-CN",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45111",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75111",
			"twitter": "Lieve"
		}
	]
}