{
	"representatives": [
		{
			"firstName": "Monika",
			"lastName": "Be\u0148ov\u00e1",
			"email": "monika.benova@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45160",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75160",
			"twitter": "@monikaflabenova"
		},
		{
			"firstName": "P\u00e1l",
			"lastName": "Cs\u00e1ky",
			"email": "pal.csaky@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IN",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45601",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75601",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Eduard",
			"lastName": "Kukan",
			"email": "eduard.kukan@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45216",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75216",
			"twitter": "@EduardKukan"
		},
		{
			"firstName": "Vladim\u00edr",
			"lastName": "Ma\u0148ka",
			"email": "vladimir.manka@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-RU",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45449",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75449",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Miroslav",
			"lastName": "Mikol\u00e1\u0161ik",
			"email": "miroslav.mikolasik@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DCAM",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45289",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75289",
			"twitter": "@miromikolasik"
		},
		{
			"firstName": "J\u00f3zsef",
			"lastName": "Nagy",
			"email": "jozsef.nagy@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DKOR",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45212",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75212",
			"twitter": "@NagyJozsefEU"
		},
		{
			"firstName": "Branislav",
			"lastName": "\u0160kripek",
			"email": "branislav.skripek@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-IL",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45509",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75509",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Monika",
			"lastName": "Smolkov\u00e1",
			"email": "monika.smolkova@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSCA",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45483",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75483",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Ivan",
			"lastName": "\u0160tefanec",
			"email": "ivan.stefanec@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DSAS",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45676",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75676",
			"twitter": "@IvanStefanec"
		},
		{
			"firstName": "Richard",
			"lastName": "Sul\u00edk",
			"email": "richard.sulik@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DANZ",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45381",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75381",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Anna",
			"lastName": "Z\u00e1borsk\u00e1",
			"email": "anna.zaborska@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45923",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75923",
			"twitter": ""
		},
		{
			"firstName": "Boris",
			"lastName": "Zala",
			"email": "boris.zala@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "D-ZA",
			"gender": "M",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45480",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75480",
			"twitter": "@zalaboris"
		},
		{
			"firstName": "Jana",
			"lastName": "\u017dit\u0148ansk\u00e1",
			"email": "jana.zitnanska@europarl.europa.eu",
			"membershipInDelegations": "DMAG",
			"gender": "F",
			"brusselsPhone": "+32(0)2 28 45364",
			"strasbourgPhone": "+33(0)3 88 1 75364",
			"twitter": ""
		}
	]
}
